{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037439",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "디오디커피"
    },
    "text": "配達の民族は毎日09:00から21:00まで運営されており、様々なメニューを楽しむことができます。パニルラカヌルレは2,500ウォン、クッキーは2,800ウォン、クリームブリュレは3,000ウォン、バスクチーズケーキは5,200ウォンです。アメリカーノは3,500ウォンで、カフェラテは4,000ウォンです。手作りバニラ・ラテは4,500ウォン、アインシュペノは5,000ウォンです。ピーナッツキャラメルクリームラテとフクイムジャシュペノはそれぞれ5,500ウォンであり、最後に済州抹茶アイスクリームラテは5,500ウォンです。配達の民族で美味しい飲み物を注文してみてください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "配達の民族は何時から何時まで運営されていますか？",
            "answer": "配達の民族は毎日09:00から21:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "パニルラカヌルレは何ウォンですか？",
            "answer": "パニルラカヌルレは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クッキーは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームブリュレの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームブリュレは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキはいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキは5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りバニラ・ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りバニラ・ラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツキャラメルクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーナッツキャラメルクリームラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フクイムジャシュペノの価格はいくらですか？",
            "answer": "フクイムジャシュペノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "済州抹茶アイスクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "済州抹茶アイスクリームラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "配達の民族で注文することができる飲み物は何ですか？",
            "answer": "配達の民族で美味しい飲み物としてアメリカーノ、カフェラテ、手作りバニラ・ラテ、アインシュペノ、ピーナッツキャラメルクリームラテ、フクイムジャシュペノ、済州抹茶アイスクリームラテがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 448
    }
}